係黑狗記招爆seed屌狗同用電筒照狗個位良心記者，擔心佢會比狗拉屈佢襲狗

希望佢無事，d狗乜都做得出架

黑狗藍屍搞緊佢啦